西甲頭號球星確診武漢肺炎！

西甲球隊愛斯賓奴早於周二向外界宣佈，隊內多達6名一隊職球員確診新型冠狀病毒，但一直未有透露確診球員的名字。西班牙每日體育報周五爆料，指中國唯一一名在五大聯賽效力的球員、「武球王」武磊正是愛斯賓奴6名確診者之一，目前已在家中休息情況良好。

報道稱，愛斯賓奴6名確診者中有4人是球員，來自中國的武磊同告中招。雖然愛斯賓奴官方及武磊本人，均未有公開表態證實消息，愛斯賓奴還在上一段公告中，上傳了武磊訓練的相片；不過無數中國網民已「跑」到武磊的微博上留言，希望武磊能「闢謠」或「報過平安」，甚至要求武磊不要再留在西班牙，呼籲武磊返回中國。
現年28歲的武磊在去年一月，以200萬歐元的身價，從中超上海上港轉投西甲愛斯賓奴簽約3年，至今已為該隊各項賽事上陣49場攻入10球，協助球隊上季獲得西甲第七位兼歐霸盃參賽資格。

然而球隊今季多線作戰兼多次換帥之下，在西甲暫停前以27戰只20分排在西甲榜尾，聯賽今季只贏得4場賽事，距離第17位的切爾達仍有6分差距，護級水深火熱，隨時有機會降班收場。若武漢肺炎令西甲今季成績取消，或者是另一個方法協助愛斯賓奴及武磊護級成功呢！
部份中國網民留言：
「能出來闢個謠不？！人沒事兒不？！你是全新的希望啊！！」
「武磊，我們好擔心你，你的努力我們看到了，實在不行咱就回國，不相信你確診，給我們報平安！」
「磊子哥，報個平安吧都好擔心你新聞說你被確診了，有沒有事呀」
「有沒有華人的中藥舖，趕緊買中藥治病」
「磊哥一定要挺住啊，戰勝病毒」

鐘聲響起歸家的信號

成隊得武磊係中國人
其他隊員會點睇佢

「有沒有華人的中藥舖，趕緊買中藥治病」

以後西甲踢波場場俾人鏟

報過平安

識唔撚識字

[b]希望武磊能「闢謠」或「報過平安」

武磊肺炎橫掃西班牙
支那球王武磊憑一已之力 成功西甲護級

以為你問我識唔識字

柒咗

一齊祝福球王可以去覲見毛主席啦

仲搞到下體會冇埋歐聯個位

燒咗未？

武肺球王

直接見毛主席益撚咗佢 好得返但終身得3成肺功能先啱佢

今次支那水洗都唔清

應該出盡陰濕招

我驚無人敢埋佢身

Wulei virus

武磊肺炎

建議球王可以返祖國治療